[DESKTOP]CHROME用唔到好耐 好想用番

半年前 開咩網都係彈呢舊野 但又無開還原點無得用系統還原即刻搞掂 上網搵好耐搞唔番 心灰意冷轉用FIREFOX 但依加我又好有需要用CHROME既部分功能 希望有巴打救到細佬 比我用番CHROME

以前試過類似情況原來係自己柒開左proxy

我上網查完我無開到 另外我個CHROME一開就會所有插件都用唔到 話當掉 跟住上咩網都係出張圖咁 連SETTING都入唔到

250幫你整

試洗在，重裝未?

我朋友個chrome都係咁 留名

我記得好之前有幫過個fd搞過煩似問題，好似關咩dns事，但詳細我真係唔記得

差在未洗機咋

煩到仆街

巴打

pushhh

1

2

糟糕！

oh shit！

10連了

cccccccc

100連

13

14